歡迎考車failed嘅智障入黎吹水（53）有條傻仔唔開post

特別感謝狗公/官153及豆爸整合依個list
考牌官整合
大家講下遇過咩考牌官同埋感想:
309:老+高+瘦, 聽講幾好人, 易PASS, 但俾佢肥左"太接近物體"
176:呢條友超串, 一上車師傅已經叫我小心D, 點知真係俾佢肥, 明明用左一次3波, 佢好似趕住投胎咁, 又話做乜唔用3波?
194:呢個好人, 有同我打招呼, 係卷髮, 雖然戴住口罩, 但貎似林作, 佢俾我PASS呀
168:四眼暗瘡仔，師傅叫我醒水d，話佢揸得好嚴，講野成部導航機咁，但我就係佢手上拎P，之後師傅話我係佢第二個學生係暗瘡仔手上拎P喎
156:奪命金 白色溝黑色頭髮 兩樣肥晒 人渣無人性 完
186:係KILLER, 做最安全既決定都肥你, 因為你冇把握出現一秒既機會
182:雖然臨尾肥左，但佢都算nice………
179:pass我，呢個超級nice……考果時完全無壓力……
175:考輕型貨車，正正常常
308:考中型貨車，佢戴左口罩講野，真心聽唔到佢講乜。問多兩問，佢就發火，然後我肥左😑但師傅話佢好鬆手。
309: pass左，算晤算特別好人就晤知，但佢好既係晤會成日打開份野剔剔剔，係到某一兩個燈位一次過剔
197: 呢個好似新官黎幾好人 上車就講早晨仲好有禮貌, 但佢全程都望風景😂佢冇乜望我渣車番到去
181:正仆街
208:語氣幾溫和態度好好，好少打開份野剔剔剔，搞到我零緊張感😌
係有一次過架的士(貌似死車)過到一半，點知佢開車，我就即刻放油俾佢行先再慢慢入返正線，跟住佢遞手示意我睇下：做咩咁心急呢🤣不過最後都 1️⃣✅pass 😂
176:出名好考，如果肥係佢手真係要檢討下
192:好官，考時唔多寫野，令身邊我唔多感到壓力，佢呢D我估係，喜歡睇哂全程先再俾分
210:有禮貌 但killer
153:寸嘴到仆街，又kill，鬼唔望你俾人打，屌你老母
215:好官，幾好禮貌，喺佢手上pass丙
58: 好nice 有禮貌 pass曬兩part
166:好嚴 老人 講野陰聲細氣好恐怖
191:幾型 不過係咁R手毛
153:寸嘴到仆街，又kill，鬼唔望俾人打，屌你老母
153:先幾有禮貌 指示路線語氣温和 無講其他野 會不時攞起本簿寫
215:好官，幾好禮貌，喺佢手上pass丙
184:死神
311:我同個fd都係佢考，好撚串，搵位肥你，呢條友不停咁係到口upup話我唔望, 真係唔望架wo, 我明明有望, 咁考考下塞車停左係度, 佢都可以不停咁係張紙到唔知剔乜9
206: 後生幾靚仔, 態度正常語氣好正經, 行車期間講路線好有中氣, 但係每次入灣都會好大動作坐直個人準備踩braek, 搞到都有少少壓力以為自己太快。最後自己衰on9唔關個官事
163: 戴眼鏡毒毒地, 上車講完早晨基本野就冇乜點出過聲, 就咁坐係旁邊冇乜壓力最後pass, 聽cfu講幾好人
168: 戴眼鏡瘦, 考強制試, 講野語氣冇高低起伏, 好似仲緊張過考生, 講野有少少甩咳
167: 一開始講野嚴肅得黎又有小小搞笑, 但係考落又幾好人, 考緊途中打完8字話我打得幾好, 但係佢架車成程都好貼我, 轉灣差唔多貼住咁轉。
190:幾好人，比佢提話路口無車做咩唔出（元朗考表示單程路出去撞正的士交更，好難講係咪真係無車過緊嚟) 唔會成日打開分紙係咁剔剔剔，路口位先一次過
187:無大剔都fail?!(from 廢柴)
188:個官比我感覺好差, 機械人咁講野
767:中年男人 講野語氣正常, 唔多講野托頭,本野無打開過, 考完粒聲唔出就走
183: 聽講幾好人, 易PASS, 但俾佢肥左"太接近物體"/擰頭/天殘腳
217新官超好人, 考試緊張開左追悼會提埋我比油

筆試都fail
綠色垃圾巴打

Fail等考
做極做唔完巴打
南豬隻狗巴打 (怨氣極重)
相見乜乜乜絲打 (青山永遠榮譽院友)
C君莫望報
大過仔
食煙會急屎
磚大乜乜乜師弟
呀力士摩根巴打
以北以南巴打
雙目燈形
雞蛋妹係邊位巴打
大碌木偶 （fail 3次）
永遠一樣黑
我係英國人
我係蝗蟲
檸檬糖酸
考驚巴
Iamalone
牛茲
阿姆斯特丹
過期肉丁
絲郎拿度
雙目燈形
潮汐退和漲
雕唔能係馬
廢柴Rash
茉莉花jasmine
不要摸老爺
牛舉熊(財經台社工)
目目獨獨
雞骨骨滾
黃小龜
在水一方
淺川梨奈
比D火我
林友德你好野
射惠我路哥
美女人人愛
7_仔
becomethewarrior
牙朗戰勝歸來
lowu(失控)
爛袋喇嘛
用戶條鳩太長
Reborn
小露寶老母
cloudway
地爆冚家星
MR S
此用戶已被隱藏

等第一次考
$10廢老（雀巴）
153小妹
兔仔唔識叫
閃閃星光
因性為奴
六七八 （26）
穩定求敗絲打
韓瑪莉奧
Imperial
乜鳩(26)
試試我的胸
豆皮狗

已合格
自摸絲打
被瞓斥絲打個男朋友+被瞓斥
行行下跌落街
天氣哈哈哈巴打
私何者 (考緊26)
踄谷封關 (青山榮譽會長)
呀頂好急屎
Abnormal巴打
舂掐擠插搯摏韬㧮
六七八
成吉痴漢
外太空生物（考咗三次 歸為智障）
避孕套 （豆爸愛人）
山嶺神
有名叫好人
望下左邊
Mr_豆(戇豆) （創始人）(考2次 鴨駕霸主)
30cm嘅巴打
被自由騎士
周庭（有鳩）
寧謐
馬倫白蘭地
頭風紀
張五常
守護的力量
無心情去理你
幫緊你呀
係港女又話你知咩
三個鳩頭一塊閪
弱水三千只取一瓢
夏天冬天夏天 (4次1take pass, 超級大智障)
(SL𠆢UT) （被考官稱讚的(SL𠆢UT)）

睇下你屬於邊一類人？
唔考: 明智
等考: 準智障
fail一次: 低智
fail兩次以上:智障
一take pass: 正常
筆試都fail: 天才 (綠色垃圾巴打[]

點解又係我 未改標題

你自嘲傻仔

slow

去咗洗面
搵零食食好眼瞓

肥

瞓斥絲
Easter又可以做holiday driver
你最遠揸到去邊

我無直接問
但佢肯定見到
因為太近同我太易認

開窗同佢講嘢呀嘛

迪欣湖

我仲買咗呢個啊

咁近張凳

冇你咁肥

中排座咗個肥佬。要比佢落車

好尷尬喎

有冇想要試下大尾篤/大帽山嗰啲

好舒服架
我反而想買個頸枕朗著條頸

call定吊車

唔敢去大帽山

開始封山路

H車 大帽山 新牌 假日 女司機

補返先
182：光頭星 講野好惡 個樣都好惡 我踩brake佢專登成個烏向前再彈返落張櫈嚇鳩我 不過最後pass

上個post問過，嚟依邊自push多次

今次真係頭撚痛

龜頭？

非

打甩你隻雀仔啊

撚痛？

非基

唉屌肥咗

只好苦笑十聲

棍van
武肺改完又改，改咗兩次期
今日終於passed

考官160
高大肥佬，勁nice勁好禮貌

開車前師傅唔記得擺低張車牌

佢搵晒成個車頭，左搵右搵，搵埋遮陽板都無

先開口話：你師傅張車牌唔係架車到喎
我話：我去叫佢
佢話：唔使
之後自己開咗車門
師傅見考牌官開車門，即刻跑過黎sa 冧道歉

上返車，我都即刻同佢講 對唔住，唔好意思

佢話：傻啦，都唔關你事啦超級nice

其實考官上車前我已經check過晒 考官位有無嘢阻住佢因為之前奶過一次嘢

例如 : usb線 ，水樽，雜物等等⋯總知唔好有唔關事嘅嘢係考牌官個位到
建議全部掉晒去後面，唔好阻到個考牌官
某d方仗份人好小氣

———————————————————

之前第一次考，又係差唔多同情況
考官個位有個腰墊，果陣個舊師傅唔記得拎走佢，我又無為意果陣太緊張⋯一路諗陣間要點做點做

見個考官抆咗兩吓，拎唔走

我話：唔好意思，我整走佢
我伸隻手諗住幫手整，隻手已經掂到個cool荀，同佢對望咗一眼
個考官話：等我自己黎
我即刻縮手
唔知佢係咪懷恨在心
最尾比咗3個大剔我
明明考得幾好，乜都做齊，唔知衰咩

果陣個舊師傅話，好少比3個大剔咁多㗎啵
我心諗：咪因為你個cool荀囉

已經唔記得呢個考官個編號，剩係記得矮矮瘦瘦
張黃紙都唔見埋

3次永考街 真係 永遠咁考死e 條路

前後有無洗左成2萬蚊
估唔到個 cool筍可以搞到 3個大

考邊衰咩

頭兩次都係武肺改期唔改場

好難講，你整舊嘢”得”住考牌官個位又唔移走佢
如果我係考牌官都會心諗：做乜鳩
如果果日心情唔靚，直接肥你都唔出奇

d 牌佬好少 心情靚
如果靚嘅 就少好多 153 156 果d 出現啦

早晨返埋今日工就休息

早晨

戇豆今日心情點呀
有無好d

豆哥琴日講咗咩

我都係呀

印象中好似今日1/4 有巴打會響沙駕學車

我仲以為又有傻仔冇開
乜又係你開
你真係好鐘意開po

咁近會唔會頂腳

佢可能腳短

😞😞有無人教我餐桌禮儀？佢話一直都頂唔順我食野食得咁核突

低智user

4~5年前fail左 e家想考番， 唔考棍 考自動波算 有冇話報邊到最易考

鴨駕

你真定假呀
食野都要教 愚人節呀

我有用頸枕
真係好好多
幾舒服

返埋今日就可以瘋狂芒亨

真 話我好核突

一上黎就兇人

我好彩
中期試同路試都遇著好考官
兩個都後生有禮貌勁NICE
講野都好溫柔下

你又撩交打
你係咪被虐狂

食野japjap聲？

形容下啲核突

講易考一定係鴨駕
但PASS完記得補返幾堂鐘先好自己揸車

我隻萊莎2玩到而家都仲未玩完
已經玩左成個月有多

係 類似個啲

食野細啖啲食 唔好狼吞虎嚥

我粗人一個 襯唔上佢

咁咪講聲合埋個口食野
咬緊野食時唔好開口講野囉

好慘 最後一個彎 仲要明明夠距離

細啖啲食就會冇咁大聲

又講依啲

japjap聲先好味

搞唔掂喇雀仔

我睇左人玩
好似唔錯

japjapjapjapjapjapjapjap

好乞人憎

我大把驚未玩完

計車尾一扭軑車邊就會偏向另一邊 咁點都死

我只係想最快拎到牌 等轉國際牌 去到外國先渣

去外國考啦

好討厭聽到呢啲聲

應該慢車跟住佢後面行就算？

好玩呀
但劇情特別低能
劇情真係悶到抽筋
玩呢隻真係純玩遊戲性算

真
每次聽到都要忍住唔好鬧人

我都係
根本冇時間玩

原來
即刻冇咩興趣
我玩驚好睇劇情

2 take pass啦！

如果好在乎劇情就千其咪玩
你一定會忍唔住瘋狂吐糟
佢啲劇情勁低能又無聊又無意義
我好少玩RPG玩到飛支線劇情
基本上佢所有支線我都飛哂

真
放工返到去又攰到唔想玩
好想做返廢青

幾肚餓都等埋另一半先食

救我 自摸絲

雀巴

李健 1500 4個半鐘 3堂

試吓慢慢食 唔好咁心急 細細啖

仲有啲餐具擺位

食西餐？

通常會揸去邊？定我自己同佢傾

睇你咩底先

揸得好咪要求去邊都得

唔好就係兜圈兜熟 第一堂會用半個鐘講啲制呀 幾時開燈個啲

Thanks

我仲要抽時間做運動
更加冇時間

你冇女無所謂

傻的嗎

合埋個口食野啦
不過呢啲問題點解會而家先講出黎 要頂唔順唔係應該一早頂唔順架咩 你地計埋拍拖一齊左幾多年

屋企都要擺位 係你平時太混亂定係佢高要求

你用邊款頸枕

你腳長又點
又蝦大姐

其實點樣可以食到咁

又一個會玩驚嘅絲打

163好好人！
把聲好溫野，有一次無望鏡會提下我。最緊要係，比我pass!!!

求下一個帖加我個名啦！
2take pass

唔係呀
貴成咁

真

有啲荒謬

你終於誠心悔改 合埋個口食 食慢啲囉

特別感謝狗公/官153及豆爸整合依個list
考牌官整合
大家講下遇過咩考牌官同埋感想:
309:老+高+瘦, 聽講幾好人, 易PASS, 但俾佢肥左"太接近物體"
176:呢條友超串, 一上車師傅已經叫我小心D, 點知真係俾佢肥, 明明用左一次3波, 佢好似趕住投胎咁, 又話做乜唔用3波?
194:呢個好人, 有同我打招呼, 係卷髮, 雖然戴住口罩, 但貎似林作, 佢俾我PASS呀
168:四眼暗瘡仔，師傅叫我醒水d，話佢揸得好嚴，講野成部導航機咁，但我就係佢手上拎P，之後師傅話我係佢第二個學生係暗瘡仔手上拎P喎
156:奪命金 白色溝黑色頭髮 兩樣肥晒 人渣無人性 完
186:係KILLER, 做最安全既決定都肥你, 因為你冇把握出現一秒既機會
182:雖然臨尾肥左，但佢都算nice………
179:pass我，呢個超級nice……考果時完全無壓力……
175:考輕型貨車，正正常常
308:考中型貨車，佢戴左口罩講野，真心聽唔到佢講乜。問多兩問，佢就發火，然後我肥左😑但師傅話佢好鬆手。
309: pass左，算晤算特別好人就晤知，但佢好既係晤會成日打開份野剔剔剔，係到某一兩個燈位一次過剔
197: 呢個好似新官黎幾好人 上車就講早晨仲好有禮貌, 但佢全程都望風景😂佢冇乜望我渣車番到去
181:正仆街
208:語氣幾溫和態度好好，好少打開份野剔剔剔，搞到我零緊張感😌
係有一次過架的士(貌似死車)過到一半，點知佢開車，我就即刻放油俾佢行先再慢慢入返正線，跟住佢遞手示意我睇下：做咩咁心急呢🤣不過最後都 1️⃣✅pass 😂
176:出名好考，如果肥係佢手真係要檢討下
192:好官，考時唔多寫野，令身邊我唔多感到壓力，佢呢D我估係，喜歡睇哂全程先再俾分
210:有禮貌 但killer
153:寸嘴到仆街，又kill，鬼唔望你俾人打，屌你老母
215:好官，幾好禮貌，喺佢手上pass丙
58: 好nice 有禮貌 pass曬兩part
166:好嚴 老人 講野陰聲細氣好恐怖
191:幾型 不過係咁R手毛
153:寸嘴到仆街，又kill，鬼唔望俾人打，屌你老母
153:先幾有禮貌 指示路線語氣温和 無講其他野 會不時攞起本簿寫
215:好官，幾好禮貌，喺佢手上pass丙
184:死神
311:我同個fd都係佢考，好撚串，搵位肥你，呢條友不停咁係到口upup話我唔望, 真係唔望架wo, 我明明有望, 咁考考下塞車停左係度, 佢都可以不停咁係張紙到唔知剔乜9
206: 後生幾靚仔, 態度正常語氣好正經, 行車期間講路線好有中氣, 但係每次入灣都會好大動作坐直個人準備踩braek, 搞到都有少少壓力以為自己太快。最後自己衰on9唔關個官事
163: 戴眼鏡毒毒地, 上車講完早晨基本野就冇乜點出過聲, 就咁坐係旁邊冇乜壓力最後pass, 聽cfu講幾好人
168: 戴眼鏡瘦, 考強制試, 講野語氣冇高低起伏, 好似仲緊張過考生, 講野有少少甩咳
167: 一開始講野嚴肅得黎又有小小搞笑, 但係考落又幾好人, 考緊途中打完8字話我打得幾好, 但係佢架車成程都好貼我, 轉灣差唔多貼住咁轉。
190:幾好人，比佢提話路口無車做咩唔出（元朗考表示單程路出去撞正的士交更，好難講係咪真係無車過緊嚟) 唔會成日打開分紙係咁剔剔剔，路口位先一次過
187:無大剔都fail?!(from 廢柴)
188:個官比我感覺好差, 機械人咁講野
767:中年男人 講野語氣正常, 唔多講野托頭,本野無打開過, 考完粒聲唔出就走
183: 聽講幾好人, 易PASS, 但俾佢肥左"太接近物體"/擰頭/天殘腳
217新官超好人, 考試緊張開左追悼會提埋我比油
163好好人！
把聲好溫野，有一次無望鏡會提下我。最緊要係，比我pass!!!

筆試都fail
綠色垃圾巴打

Fail等考
做極做唔完巴打
南豬隻狗巴打 (怨氣極重)
相見乜乜乜絲打 (青山永遠榮譽院友)
C君莫望報
大過仔
食煙會急屎
磚大乜乜乜師弟
呀力士摩根巴打
以北以南巴打
雙目燈形
雞蛋妹係邊位巴打
大碌木偶 （fail 3次）
永遠一樣黑
我係英國人
我係蝗蟲
檸檬糖酸
考驚巴
Iamalone
牛茲
阿姆斯特丹
過期肉丁
絲郎拿度
雙目燈形
潮汐退和漲
雕唔能係馬
廢柴Rash
茉莉花jasmine
不要摸老爺
牛舉熊(財經台社工)
目目獨獨
雞骨骨滾
黃小龜
在水一方
淺川梨奈
比D火我
林友德你好野
射惠我路哥
美女人人愛
7_仔
becomethewarrior
牙朗戰勝歸來
lowu(失控)
爛袋喇嘛
用戶條鳩太長
Reborn
小露寶老母
cloudway
地爆冚家星
MR S
此用戶已被隱藏

等第一次考
$10廢老（雀巴）
153小妹
兔仔唔識叫
閃閃星光
因性為奴
六七八 （26）
穩定求敗絲打
韓瑪莉奧
Imperial
乜鳩(26)
試試我的胸
豆皮狗

已合格
自摸絲打
被瞓斥絲打個男朋友+被瞓斥
行行下跌落街
天氣哈哈哈巴打
私何者 (考緊26)
踄谷封關 (青山榮譽會長)
呀頂好急屎
Abnormal巴打
舂掐擠插搯摏韬㧮
六七八
成吉痴漢
外太空生物（考咗三次 歸為智障）
避孕套 （豆爸愛人）
山嶺神
有名叫好人
望下左邊
Mr_豆(戇豆) （創始人）(考2次 鴨駕霸主)
30cm嘅巴打
被自由騎士
周庭（有鳩）
寧謐
馬倫白蘭地
頭風紀
張五常
守護的力量
無心情去理你
幫緊你呀
係港女又話你知咩
三個鳩頭一塊閪
弱水三千只取一瓢
夏天冬天夏天 (4次1take pass, 超級大智障)
(SL𠆢UT) （被考官稱讚的(SL𠆢UT)）
唔好介意我咁講

睇下你屬於邊一類人？
唔考: 明智
等考: 準智障
fail一次: 低智
fail兩次以上:智障
一take pass: 正常
筆試都fail: 天才 (綠色垃圾巴打）

睇黎啲劇情真係幾垃圾

加了

我睇學車王好多師傅補鐘都收$300以上一節

我pass 左啦

特別感謝狗公/官153及豆爸整合依個list
考牌官整合
大家講下遇過咩考牌官同埋感想:
309:老+高+瘦, 聽講幾好人, 易PASS, 但俾佢肥左"太接近物體"
176:呢條友超串, 一上車師傅已經叫我小心D, 點知真係俾佢肥, 明明用左一次3波, 佢好似趕住投胎咁, 又話做乜唔用3波?
194:呢個好人, 有同我打招呼, 係卷髮, 雖然戴住口罩, 但貎似林作, 佢俾我PASS呀
168:四眼暗瘡仔，師傅叫我醒水d，話佢揸得好嚴，講野成部導航機咁，但我就係佢手上拎P，之後師傅話我係佢第二個學生係暗瘡仔手上拎P喎
156:奪命金 白色溝黑色頭髮 兩樣肥晒 人渣無人性 完
186:係KILLER, 做最安全既決定都肥你, 因為你冇把握出現一秒既機會
182:雖然臨尾肥左，但佢都算nice………
179:pass我，呢個超級nice……考果時完全無壓力……
175:考輕型貨車，正正常常
308:考中型貨車，佢戴左口罩講野，真心聽唔到佢講乜。問多兩問，佢就發火，然後我肥左😑但師傅話佢好鬆手。
309: pass左，算晤算特別好人就晤知，但佢好既係晤會成日打開份野剔剔剔，係到某一兩個燈位一次過剔
197: 呢個好似新官黎幾好人 上車就講早晨仲好有禮貌, 但佢全程都望風景😂佢冇乜望我渣車番到去
181:正仆街
208:語氣幾溫和態度好好，好少打開份野剔剔剔，搞到我零緊張感😌
係有一次過架的士(貌似死車)過到一半，點知佢開車，我就即刻放油俾佢行先再慢慢入返正線，跟住佢遞手示意我睇下：做咩咁心急呢🤣不過最後都 1️⃣✅pass 😂
176:出名好考，如果肥係佢手真係要檢討下
192:好官，考時唔多寫野，令身邊我唔多感到壓力，佢呢D我估係，喜歡睇哂全程先再俾分
210:有禮貌 但killer
153:寸嘴到仆街，又kill，鬼唔望你俾人打，屌你老母
215:好官，幾好禮貌，喺佢手上pass丙
58: 好nice 有禮貌 pass曬兩part
166:好嚴 老人 講野陰聲細氣好恐怖
191:幾型 不過係咁R手毛
153:寸嘴到仆街，又kill，鬼唔望俾人打，屌你老母
153:先幾有禮貌 指示路線語氣温和 無講其他野 會不時攞起本簿寫
215:好官，幾好禮貌，喺佢手上pass丙
184:死神
311:我同個fd都係佢考，好撚串，搵位肥你，呢條友不停咁係到口upup話我唔望, 真係唔望架wo, 我明明有望, 咁考考下塞車停左係度, 佢都可以不停咁係張紙到唔知剔乜9
206: 後生幾靚仔, 態度正常語氣好正經, 行車期間講路線好有中氣, 但係每次入灣都會好大動作坐直個人準備踩braek, 搞到都有少少壓力以為自己太快。最後自己衰on9唔關個官事
163: 戴眼鏡毒毒地, 上車講完早晨基本野就冇乜點出過聲, 就咁坐係旁邊冇乜壓力最後pass, 聽cfu講幾好人
168: 戴眼鏡瘦, 考強制試, 講野語氣冇高低起伏, 好似仲緊張過考生, 講野有少少甩咳
167: 一開始講野嚴肅得黎又有小小搞笑, 但係考落又幾好人, 考緊途中打完8字話我打得幾好, 但係佢架車成程都好貼我, 轉灣差唔多貼住咁轉。
190:幾好人，比佢提話路口無車做咩唔出（元朗考表示單程路出去撞正的士交更，好難講係咪真係無車過緊嚟) 唔會成日打開分紙係咁剔剔剔，路口位先一次過
187:無大剔都fail?!(from 廢柴)
188:個官比我感覺好差, 機械人咁講野
767:中年男人 講野語氣正常, 唔多講野托頭,本野無打開過, 考完粒聲唔出就走
183: 聽講幾好人, 易PASS, 但俾佢肥左"太接近物體"/擰頭/天殘腳
217新官超好人, 考試緊張開左追悼會提埋我比油
163好好人！
把聲好溫野，有一次無望鏡會提下我。最緊要係，比我pass!!!

筆試都fail
綠色垃圾巴打

Fail等考
做極做唔完巴打
南豬隻狗巴打 (怨氣極重)
相見乜乜乜絲打 (青山永遠榮譽院友)
C君莫望報
大過仔
食煙會急屎
磚大乜乜乜師弟
呀力士摩根巴打
以北以南巴打
雙目燈形
雞蛋妹係邊位巴打
大碌木偶 （fail 3次）
永遠一樣黑
我係英國人
我係蝗蟲
檸檬糖酸
考驚巴
Iamalone
牛茲
阿姆斯特丹
過期肉丁
絲郎拿度
雙目燈形
潮汐退和漲
雕唔能係馬
廢柴Rash
茉莉花jasmine
不要摸老爺
牛舉熊(財經台社工)
目目獨獨
雞骨骨滾
黃小龜
在水一方
淺川梨奈
比D火我
林友德你好野
射惠我路哥
美女人人愛
7_仔
becomethewarrior
牙朗戰勝歸來
lowu(失控)
爛袋喇嘛
用戶條鳩太長
Reborn
小露寶老母
cloudway
地爆冚家星
MR S
此用戶已被隱藏

等第一次考
$10廢老（雀巴）
153小妹
兔仔唔識叫
閃閃星光
因性為奴
六七八 （26）
穩定求敗絲打
韓瑪莉奧
Imperial
乜鳩(26)
試試我的胸
豆皮狗

已合格
自摸絲打
被瞓斥絲打個男朋友+被瞓斥
行行下跌落街
天氣哈哈哈巴打
私何者 (考緊26)
踄谷封關 (青山榮譽會長)
呀頂好急屎
Abnormal巴打
舂掐擠插搯摏韬㧮
六七八
成吉痴漢
外太空生物（考咗三次 歸為智障）
避孕套 （豆爸愛人）
山嶺神
有名叫好人
望下左邊
Mr_豆(戇豆) （創始人）(考2次 鴨駕霸主)
30cm嘅巴打
被自由騎士
周庭（有鳩）
寧謐
馬倫白蘭地
頭風紀
張五常
守護的力量
無心情去理你
幫緊你呀
係港女又話你知咩
三個鳩頭一塊閪
弱水三千只取一瓢
夏天冬天夏天 (4次1take pass, 超級大智障)
(SL𠆢UT) （被考官稱讚的(SL𠆢UT)）
唔好介意我咁講
AlyciaJasmin

睇下你屬於邊一類人？
唔考: 明智
等考: 準智障
fail一次: 低智
fail兩次以上:智障
一take pass: 正常
筆試都fail: 天才 (綠色垃圾巴打

多謝雀巴
記得前幾日我話想加我個名係等考個list，你話等我pass左再加
我真係有一部分因為你呢句而努力d考

多謝大家
我會定期睇下呢到，幫下其他巴絲

我會繼續祝福大家
5月尾到我考

最荒謬係唔滿意到呢一刻先講出黎 仔都生左4個鐘

係呀
我都$370/45mins

想請問元朗算唔算偏易

小朋友最無辜
4個更不容易
希望真係愚人節
笑話一則

5月大成功

無d 禮貌

所以諗緊搵私人定李健嗰啲新觀駕$19xx total6個鐘 好似好抵

上多d 黎吹下e 所得架
估唔到雀巴對你影響咁大

我之前求其係買架咋
骨頭形狀既
冇留意係乜牌子

我估係出街食飯個時嫌佢失禮人多啲

我估應該係一路有講
豆爸又唔改／改唔到
好多野積積埋埋
好多小事加埋最後爆啦
大把人結婚多年都一樣大把野嘈

元朗唔熟
但聽聞唔算難？
等元駕既巴絲答你

投胎

table manner 好緊要，唔好japjap聲，唔好搞到d餐具四圍撞

唉

好似唔係特別易

因為省巴好淫

李健麻麻
我個街sir爆到6月
所以唔敢介紹比你

有聲真係難搞啲

其他野我都覺得算
JAPJAP聲同開住個口食野真係好難頂

元駕>觀駕=沙駕>鴨駕

元駕咁難架咩？
BTW，觀駕同沙駕一樣？
你即係話沙田同油塘一樣難
我唔同意

觀駕係好抵呀
我之前都買左4個鐘補鐘

有冇人可以救救我，上次考嗰陣話轉彎位置不正確，有冇咩方法改善？

啲師傅會唔會hea教？

元駕得元朗邨一條線好易考
其他3條都係好伏
宏業東會2線比d死車迫到得中間可以入
但係平日早上會好多對頭車嚟
其他2條都係好多死車要做好多次爬頭動作/要係停線等機會連cut 3條
對於判決力要求幾高
可能油塘會再難過沙田少少

唔會呀
我覺得教得好好
當然要睇你好唔好彩
我第一堂個師傅就教得好過第二堂既

我本身係觀駕學車
我覺得多數師傅都幾好

飛咗出去？

考牌主任話踩線三次

早啲轉囉
唔好踩到雙黃線咪得

你知唔知油塘係乜野環境
四山街條線要上大斜路
繁忙時間大量大車泊係度落貨
要逆線扒頭
因為係大斜路上面係平路
逆線有車落緊黎都可能睇唔到
扒既中途有機會上面就有對頭車衝落黎

仲有欣榮街小路出大路
好多時會有泥鬼死車停係度
完全擋哂視線睇唔到有冇車黎緊
要慢慢突個頭出去睇

仲有大量死車要瘋狂扒頭
仲有大量cls職業司機
泥鬼、貨VAN、小巴、貨車、的士、巴士乜都齊

四山街條線仲要6點入迴旋處6點出
入去中途要由內線CUT出去外線出
個個迴旋處勁多車
又勁細個
好難入又好難出

油塘出哂名勁難

有冇方法可以知道踩到雙黃？拖Break同望左鏡轉彎？

是
如果條頸夠長 可以伸出去

睇吓地下有冇前人既痕
考車路線通常都有

應該係我初頭問題
我轉左彎係咁
右彎無事

你掌握到個車身距離，應該唔會太貼線
右鏡應該都可以睇到 車身同線/路邊距離

ching 考咩車

考油塘真係睇個陣係咩時間，靠彩數多過考技術，仲未計啲仆街司機會係你紅綠燈預留黃格個陣夾硬逆線爬你頭

利申路試一次合格，係衰窄路調頭

我學車個時都試過
俾PK的士佬小路衝出大路
迫到我要停黃格

好彩考個時路況唔錯
又或者有啲人見到你係學車會恰你
見到你考牌車會讓你

其實全港考車都要講彩數
因為太多PK司機

利申：1 TAKE PASS

除咗元朗無行過
我都覺得沙田係易架
除非意外同啲盲丙架咋

過d好運比你

我細個時
跌一粒飯喺枱
媽咪係會一對筷子哼落嚟
然後有塊餐巾喺隔離
幾多摺抹嘴
幾多摺抹手
好變態的

可能我比較純品
不過呢到好多同路人，互相支持真係幾重要

我唔建議李健
出面一堆負皮

我第一次都衰呢個
其餘就無
主要轉左彎有問題

長頸鹿

你咁開心嘅

我都係第一次聽沙田同油塘一樣咁難
深表震驚

開你老母心咩
灰撚到仆街呀
又要哂我時間哂我錢

沙田啲路其實真係幾好行
除非某幾個位置架咋

收下你巴口
呢度好和平
收唔到
死返出去

你咪得囉

對唔字,但真係好sad
希望下次唔好再考油塘

油塘迴旋處由朝到晚都好多車
同埋嗰邊啲車“狼”好多
又有勁多人亂衝出嚟

已正皮

咪爆囉

有邊個2nd take會開心
我見你隻公仔跳晒舞
講到咁輕鬆先以為你無乜嘢
btw希望你下次成功啦

公開嘅事實

係呀
死呠爛呠
勁討厭

我好多考沙田既朋友
都係話去香駕係為左條私家路線易考而去

你基都係

真
我為咗買泊位

呢度最好唔好講粗口鬧人
而且初見係絲黎
對佢溫柔啲啦

BTW，有冇諗住抽快期

我而家自己揸
都成日俾啲小巴極速係迴旋處衝出黎嚇親

學車時期剩係迴旋處都見過3次撞車
個十幾節就見到咁多次撞車
可想而知幾危險

仲有啲電單車直情係CLS既
剩係迴旋處都見到撞過兩架

係咪一定要跟佢路線
其實我都係想搵個人旁住我行高速 聽落好似唔錯

香港人揸車好冇耐性
個個都趕頭趕命咁

棍Van

Honda得罪你？

一定要跟路線
不過我有聽過某啲師傅講
第二堂開始見你手車好的話
有機會俾你行下其他路
但我個次就都係行返佢預設既線算

主要都係想有人帶我行下高速+入隧道

5月頭再考留名

有冇快期介紹？
港島貨van 丙部
唔該晒

我都好憎康打

我非基係真

你仲洗考
你唔係幫緊大老細揸車咩

好嚴
我揸筷子唔啱我阿媽都會哼落嚟依家揸得好好

佢哋唔理架
香港人自私
噚晚沙田練車
鬼乸咁大個學牌掛著
有個仆乖呠
我正常轉彎無龜速
條友呠完賴型爬頭
結果咪燈位nine等
白痴
仲要揸架垃圾日產

係呀
以前屋企好嚴
不過而家變天
我啲姪仔姪女跌飯
我媽咪竟然温柔地笑著幫佢哋執飯呀

典解你又豬嘅

153
有你最鍾意嘅

佢個名就係答案

大塞車

愛回家

唔係笑話

你食得有幾衰呀.....拍條片來睇下
點睇你都唔似粗豪個款

咁揾舂巴介紹婚姻輔導
希望有轉機啦

咁易家變咩，有4個小朋友而且都結左婚咁耐。呢D 問題一直都接受到，點會幾排先發覺
你係咪做咗一D 衰嘢

仲睇三色台

你啱 係好多事爆出黎

咁究竟你做咗啲咩

無得偷步架

應該係有一件事引發架

大姐

搵食車個班係畜生黎，由其班運輸撚，無一個係無辜

棍妹《- 我以後咁叫你啦

尤其係的士

係小妹

係呀，我都比佢地呠過
最好係巴士叔叔，見到我打燈想cut 線，閃左兩下大燈叫我放膽cut. 所以我自始都會讓巴士響巴士站出車。佢哋都一定比返個5 我

做咩咁讚我老竇

元朗有條條路線都有無敵死車陣
宏業東街 間唔中有人攝出嚟過馬路

第一次fail 準備好多 緊張
第二次pass
比較忙 無時間準備 預左會肥 練左幾堂就考

巴士佬都係一啲啲，有啲成架車壓埋嚟逼你讓

收到， 我住大西北先想元朗。 睇黎都係鴨駕算

如果住大西北 去鴨駕好遠
其實4條考試路試
元朗村都算好好考

沙田啦

今日見到補鐘行到石門站對出，的士佬收慢晒肯讓架考試車入返左線，點知考試車唔敢入返左線，最後唔知點了

Sorry lor...唔知係你呀麻 揸 gtr 都要比人話垃圾

最撚憎巴士佬
痴個牌起度請讓巴士就睇都唔睇一鳩cut兩三條線
永遠我都唔會讓巴士
同對付的士狗一樣 收硬錢我就篤爆佢

160 勁好人
開車前師傅唔記得擺低張車牌
佢搵晒成個車頭搵埋遮陽板都無
之後佢自己開車門搵我師傅
師傅見考牌官開車門，即刻跑過黎sa 冧道歉
上返車，我都即刻同佢講 對唔住，唔好意思
佢話：傻啦，都唔關你事啦超級nice

考緊車果陣唔會填表，返到試場入房先剔

第2次考Pass咗

求入list

係街場衰肥乙我都當你識渣車架啦

下星期四 去拎p 牌啦
佢係連7個工作天 (事實係3-4個工作天 考果日唔計
fail 無問題 最緊要有反省 會針對問題 嘅我地都會支持嘅

巴打冷靜
好似無903你睇清楚 黃紙左下
同衰左d 咩先

ys

啲試場咁Q窄點一手調

係 祝大家個個pass

都係
啲的士阿伯真係好可怕
話插就插
所以我而家成日望中鏡
睇吓後面有咩車

真
的士阿伯

自己加入去 之後 叫佢地pin 番就ok 架啦

沙田啲巴士叔叔幾好人

嗰架係屎豬TR
車仔咋
仲要五十幾歲大叔喎
你老咗咁多咩

咁無野了

巴
都無80喎
你睇清楚啲

呢隻新連鼠好得意

牛牛都係

點緊張都好 左腳千祈唔好腳震

真係好正
e 家發覺連牛都好正

今次好醒
老舂好安慰

我個考官編號前面有兩粒英文字母即係咩意思

早安

今日去補鐘

家事唔理了 順其自然

咩今次

我睇返了張黃紙先

enjoy

返工呀

我鍾意隻牛

復活節都要返

我都係

渣架

P牌仔今日第一次車老母入西貢食早餐 有咩要注意

Btw 有冇tg group 提下邊度有快相嗰d

SL𠆢UT

早

考完筆試派左油塘下午考
見到個個巴打話油塘好難我有d 驚

考完泊車後開始出車時唔記得扭右呔差啲撞雪糕桶，我問考官我可唔可以倒後少少扭番出去，佢答我：你決定。最後泊車pass, 可惜路試failed

利申牌中，肥培正 石蔭pass

真係慘

你邊邊入
西沙路(馬鞍山入)無相機
但放假好多車
同多彎
你行唔得快
記得入讓車處
唔好拉龍

應該180
全部三位數
btw弓起呀

返去啦
香港都無4季
我都怕澳洲熱死我

澳洲你要一日經歷4季

好浪漫

浪漫？ 好撚煩
車尾長期有堆衫

西貢好多人啊

thanks
各位巴絲加油

正常泊好係要回直呔，無咁易窄界

師傅無同你講 只可以向後 唔可以向前?
所以係 一直後 係格入面 唔hi 野就會pass 乙

次次都無回直軚 驚佢當我扭死
其實架車 應該係夠扭右之後 泊位嘅

帶件薄外套
我自己okay

地球先生表示巧滾動

我開咗好耐
熱少少就瞓唔到

早啲滅亡

你本身唔怕凍？

北極熊涼左幾個世紀冷氣
點都到我涼翻幾十年

不要讓北極熊跑了
佢涼左幾個世紀

有咩玩？

幾點呀
仲有幾個鐘
太陽伯伯落山喇

怕
喺佢變凍時
我應該返咗屋企

你真係痴線

開咗冷氣太好瞓

希望你習慣到

起呢個po有邊個唔痴線

我

塞車

唔駛扭直 基本上跟足步驟 仲有好多位走盞 唔會掂到

但如果扭直 出嘅時候心急直衝咗就會撞雪糕筒

多你到仆街

係酒店瞓下覺仲好

岀到迴旋處就是勝利

酒店

不個你搬咗出黎

一個人搬咗出黎

瞓醒成身都立痴痴

出試場之後右轉再右轉都係

唔好亂講啦痴線

真 自摸絲都知

北極熊冇一個是蘑菇的

同埋我

我哋去開淫p

hi gay

都應該okay
我之前有去咗一段時間
雖然唔算長

我哋班絲打

大家冷靜一排
無事的
以4個小朋友為中心

你仲乜咁憎佢哋
北極熊係我朋友

熱撚到

冷氣大軍壓境

反轉部冷氣

嚇死 以為會相認

好好笑 每次佢出現你都會講呢句野

要幫佢認清自己

只差不點點即可以再會面

悔不當初.......

懷抱既然不能逗留
何不在離開的時候
一邊享受 一邊淚流
十年之前 我不認識你 你不屬於我
我們還是一樣
陪在一個陌生人左右
走過漸漸熟悉的街頭
十年之後 我們是朋友
還可以問候 只是那種溫柔
再也找不到擁抱的理由
情人最後難免淪為朋友

軌跡改變 角度交錯
寂寞城市又再探戈
天空閃過燦爛花火
和你不再為愛奔波
總差一點點先可以再會面
悔不當初輕輕放過
現在懲罰我分手分錯了麼？

D 人話返去都係難搞
好多人會衝出黎

成班痴線佬扮正常

You
政治正確

我會掛住你

佢開冷氣開左幾個世紀攪到全球暖化 憑咩要我找數唔比我開埋一份

咩料啊

上水啦

咪亂諗嘢啦

決定了

離婚?你唔諗自己都諗吓啲小朋友啦 佢哋咁細個

分開一派先

都好嘅冷靜下先啦
你哋大家都成年人 應該都知道應該點
小妹永遠都會支持豆縮縮

咁D 小朋友點算

其實我講笑
佢哋係真係慘
俾人類搞到冇左屋企

ok wor

成日都屈我

我係真係好正常

very gay
幾時去學車

非基
5月頭

非常基
我星期日開始

非基
都差唔多啦你好似都好快考

係呀
非基

唔該 注意翻 你gay架

你咪係嗰個囉

我係咪應該感動流涕
記得得閒帶啲珠寶比我

人哋係大佬呀

我知
我都係nine問

唔該 注意番 我非gay架

請問一下，私家車自動波係1號定1A牌？
遲下去拎p牌填form要tick
我第一張學牌係1
續左之後個張係1A

1a
1 係棍波
咁你考自私就應該係1a

明白，唔該晒

放假少搵食車，手車都順好多， 操車好舒服。

除左入河畔比架小巴推我，由佢過我算

推番佢啦

渋巴

一番黎就舉中指

基巴

渋谷基咲

鑽石與黃金唔及我一片真誠與真心

又舉中指

呢個post連呢張圖都無仲話考車failed post

大把車鐘意推人
個日明明隔離線冇車
都有架貨車全程推住我行
死都唔扒頭 有病

非常基

一到假期 個po推極都推唔郁

是
靠你啦

食飽飽瞓下晏覺先

急brake嚇撚死佢

又屈

仲響按bi 我師父話定， 做返到應該做的野

試過有小巴佬撞落學神度

靠你

增肥？
想進化做奶油厚多

switch 有乜game好玩

不了
一陣佢撞埋黎hi花我架車就死

啲小巴佬係癲架

老舂同意 基巴非常基

e 排 heat mhr

佢隊係屎忽你就和味啦
賠撚死佢
之後你又有機會 整到條頸 睇醫生 之後 又出入的士

架車會變事故車
賣車個時煩死

整車期間又冇車用

頭暈身慶 無車出入 的士呀 都可以同收對家錢

咁你e 架2-3年車 就唔好咁玩囉
如果 係前7就可以咁玩

買架錢7做世界

真痴你就有
我可摸以有一個要求
你7號晚先上水
因為你有地獄詛咒之稱
雖然我都準備潛水
專心備菜

靜啦
陣間又踩單車又放火箭砲

龍翔道
有P牌撞雪糕筒要報警
搞到塞車

下 我冇諗話詛咒你喎
我仲準備將我畢生嘅功力傳比你

撞雪糕筒就走啦搏加監咩

唔係呀
你啲祝福都暗黑
好邪門
等我考完拎P先弓起我

個雪糕筒攝咗係佢前轆
笑咗

咁我仲傳唔傳玉女心經比你好

請問佢是咪on9落車整甩佢咪算
報警一定加p 撞到野=不小心駕駛
如果係政府嘅仲要賠

掛著大家

4月1日自van肥油塘丙部 想問大家係咪搵人幫手book快期？問咗兩個都話而家唔接自van丙部快期，因為根本唔會放出嚟

想問下屋企人雪藏牌，想去補鐘係咪冇得claim持續進修基金，謝謝

係 就算考牌學車都一定要報指定課程先有

其實用持續進修基金學車好似貴好多

我都覺個package唔抵 資助完都要五千

岩岩睇好似話要8千呀

地獄詛咒

癡漢心經

真
新車真係唔捨得
而且嫌煩 時間就是金錢

你幅相？
有棍小妹

咁都報警？
前世未加過監

咪爆

你個掛法都好特別下

Mhr

要扮工先推到

678

專心備菜？

你係受害者

對唔字
我幾時多左個功能自己都唔知

佢可能想講備賽
原諒佢 大陸落黎唔識廣東話

原諒你

你下次一定得

已經得左啦

咁快架咩
去開邊頭同我講聲

好彩抽到快期

未攞到p牌

幾時帶我遊車河

帶我操車

玉女心經?
你嗰本根本係葵花寶典

唔知
仲要搞到塞車

漏咗字

真係唔知
笑死我
都唔知佢點撞

係
我唔想步你後塵

俾佢講一講冇咗幾千蚊

同你掛著講菜
專心備戰先啱

我會祝福你

唔洗操的 撞過就會醒

咪亂講野

你屎開
大你籮柚
返去睇你嘅肉蒲團

佢隊穿你架車

踢佢落車

叫佢比

法官大人唔關我事架

你走唔甩㗎啦

多謝絲打
我會努力的

你加油
我今日上堂

你得嘅 等你消息

早呀呀豆

咪呃

我都撞過人 又比人撞過
每個人都是這樣過來的

直頭唔好比佢上

個頭應該再突啲呀

好耐冇見

努力呀

愛人

我會

你有幾討厭我
明明就唔係我問題
買morning嘅話邊個坐都隊穿啦

stalk

有冇兄弟有搶快期好介紹我淨係搵左快期王

你得嘅 等你好消息

非
你咪呃
我一定唔會的

靜啦
地獄詛咒王

最緊要識收錢

同一句說話咋喎

出自你口

我得鬼閒討厭你
我只係陳述事實

hi

你講有唔同效果

你加持我
今次死得喇

無心機

絲打
呢舖大喇
我該如何是好

唔得閒

早知我潛啦

睇你運氣了

豆叔呢排不太好

今日咁早嘅
我仲起鋪床

可能佢m到

點會我上次唔係咁講的

唔會架 放心啦 我上次唔是咁講的

咁好
我同已經同兩老飲完茶
之後接女

兜唔到

地獄詛咒王
你個心唔係咁諗

人生你第時打算揸咩車車我
最多一人一次
第時我又比個後座你坐
幫你準備埋靚靚頭盔

天竺鼠車車

我真係祝福佢架
因為我知佢會帶我遊車河去鹿頸食早餐

咁樣總好過一切

正回頭率100%

巧驚

我噚晚發夢食义燒包
噚日練完車同狗放電
好攰準備再瞓

很色情

仲話唔係大陸妹

Bamrip

屌⋯⋯75%似我

我唔會再坐26
之前試過上斜
成個被拖出車外
好彩當時隔離無車
如果唔係不堪設想
我一直有陰影

你試吓咁

你條友出口術

那些年坐26時
真係做咗一件瘋狂嘅事
真係呃咗100%回頭率

關大陸妹咩事呀
我無咩中國血統
噚日同街sir練車
不停講野食
叉燒包係其中一樣
我鍾意嘅中式茶點

吓

喺清水灣游完水
件面衫濕咗
我下身牛仔褲
上身bikini咁坐著26走
咁瘋狂嘅事
只此嗰次

之後就路邊

型

你都可以

唔係
第二次
喺TKO
所以唔敢坐了
個背擦損晒

「义」燒包

做乜追撃人

逗下佢啫

我想坐

姐姐你好型

搵隔離gp 有巴打 收錢幫搶

逗d 咩 龜先用逗/ 逗人對奶先用逗
又恰鳩法絲

我會joke福你

咁緊火

你個fd ar

我無棍的

逗逗聲

埋嚟，拎身分證出嚟

笑啦
即管笑

你咁遲架

唔笑唔笑

我唔會衰比你睇

太重飛左出嚟？

咁你用咩身份叫我拎身份證出黎先

只此一次

678真正身份

岩岩起身係咁上下架啦
下次唔幫你囉
走嗌 我唔想搞大你

院長啊

衰仔包
嗰次拋出
最後大字型攤咗喺度
我望住個天以為自己死咗
真係驚架

心口落地先就變 dom生

院長邊洗自己出手架 係到叫職員做啦
你幾時見學校d 校長會自己做野
平時d 校長院長都係唔見人
加埋我一剔做唔到 院友喎

9X lbs
何來重
上緊斜唔知踩咗啲乜

又恰我

坐26係真係好危險
平時坐巴士見佢哋sip黎sup去
我唸姐姐你以後都唔敢坐

痴線

你副院長去左操車，狗官153去左食女，2000轉又唔見人，穿梳機又去左搞基

咁都叫恰
明明幫緊你 之後你 唉

一下就釣到你講自己幾重 年輕人真係年輕人人

無事嘅 都係用黎分前後啫

真
嗰次之後真係無再坐

過橋抽板

呢間特別啲
院長親力親為
巧勤力

貼返張memo一樣姐

2000絲同啲game搏鬥緊

副院長幫佢搞入院手續 收返佢十萬狗千柒先好，安排佢床位起穿梳機隔離，送多枝凡士林比佢做入院禮物

你自己大大隻寫

院長曾經係過來人
明白你地在座各位院友嘅苦處鐘意親力親為
自己落手一腳踢
唔請職員 自己做土皇帝

你咪成日陰nine me

關咩事

插搓兄真善解人意

你家下係咪嫌命長

你副院長 係邊個
啫你我 定西多士

你咪屎忽點火

圍她逗奶？

考牌官身份

仆乖吖你

呢個真
真係用心良苦

無嘢可逗

Sure 西多，在座無人夠佢癲

放心 我安全駕駛

你升呢喇

用番bb 油/ 精油啦
凡士林遇水會搞到變一舊舊 好核突架

我有站係每個人嘅立場到諗過

加多個字

你姐係話閃巴得水出..........?

嫌自己太長呀

幾多年前

你屎開
拜你所賜咋

講講下講色情野嘅
依家啲後生

殺神特工 678

仆乖
點解呢間院舍咁有人情味
btw
留返比有需要嘅人

你考到 26 係唔係有車牌就唔洗掛p

e 個位係你嘅 我搶唔到
加埋我都唔係院入面嘅體制 插手唔到入間院到

要掛
但諗住學牌都唔掛

自己嚟不如
我唔做壞事

你咪扮
你根本係呢間院舍嘅清潔阿叔

佢enjoy 咪可能有水出 佢仲會排汗同排泄排遺tim
果d 全部都係液體
之後一個唔覺意你又倒d 水埋黎 叫佢靜d
咪有可能變到 d 凡士林一舊舊囉

我記得好似有1,2正 就可以 直接甩p

你有係聽院長講 你地2個自己一手一腳搞間院呀
無請職員呀
你都唔聽書 抵你做死副院升唔到職

咁detail唔通你同閃巴有一腳？

無人情味 同你無需要嘅話 你都唔會係到做副院長啦

唔同嘅野黎 個車牌好似會寫 正式1，2 暫准 3，22 學習 - 咁樣

專業

我地敲問部差個主管，你有冇興趣

你個清潔阿叔咁串嘴

佢想囉
閃巴唔制啦梗係

你咪一樣
清潔阿叔

我係體制外
你係體制內
我同你 唔同架
唔好放我入你地嘅體制入面先得架

佢晨早入職啦
一直低調地做清潔阿叔
而家係時候比個名份佢

邊個信

要fail 過先自動入職/ 做院友架
我無入過職

咪爆啫係真? 又去食邊條新姐姐

冇新姐姐
得一個

體制外都可以入職

請你專責torture 大家

你地咁得閒嘅

套戲幾好睇

做下PT 就得
有幾高人工架

放假緊係得閒啦

咁點算

今晚開始潛水
直至有好消息

去揸車

放棄唔買囉

今宵不要走

上另一個師父補鐘，佢教拎頭個時，個下要申前少少

好似好怪咁

某d 野教到我好亂

我當操下線算

我自己會伸前少少個人

我都係
會頂住隻腳

羅樂琳

乜9

同是天湮羅樂琳

你做咩起tg恐嚇我

幾時考

你咁高,拖頭都裝唔到你啦

學完

考過先知衰咩
話唔埋你好運pass到呢

屌你 帶條女黎演野

Wa diu 原來186 係Killer 黎。

最後無停車熄匙直接落左車要再考

臨尾香bb

幾點呀仲係到

我就係呢啲時間先出現
Grp prj做到想死

點解 因為多 free rider 定有人扮做野/難做咋

仲衰撚過綠色垃圾巴

大舊衰

佢係發生咩事

好似係筆試fail左

咁我好似肉酸D

衰收尾

唔好咁講
雖然呢個失誤真係好7

我模擬試就係俾考官屌冇熄匙

而家一定記得

今日天氣麻麻

今日都要返工

我果時個藍屍虎 次次都會講 考完試記得熄匙
唔係就會fail 原來係真架

老六不認同
最好緊係臨考前一星期日日上堂 密集式訓練加深肌肉記憶

老舂部分認同
考之前上多dd
有時消化唔到吸收唔到 都係比師傅屌
所以需多少少時間比自己諗下

上星期六考天光道嘉齡線一出試場就放甩考牌官嗰位巴打最後點？

是

有冇人考係 212 喺佢手上pass 幾好人 唔知係咪新官黎呢

Me2 唔好再走過黎

點解

唔想見到你

我想見到你

一早話左你係基
講明先我非基

唔係講笑，我師傅都係一直屌我唔擰頭，到考前一刻都仲講緊到考嗰時我嬲嬲地，心諗我肥乜9都唔撚可以肥擰頭畀佢睇死於是就烏前個人，擰咗我十鳩幾堂以嚟最誇張嘅頭(身)

結果真係pass

我知你非常基啊
我非基

你

請刪除本帳號的留言

老come?

有冇ig

聽日學車車

唔好啦 我唔想死呀

又瞓唔到 10點幾先上堂
無撚精神點學野

學車好用精神
每次學完番到屋企淨係想攤係度

做咩呀你.....返工？？

聽日嘅道路安全就靠晒你

你聽日考試咩
我今日學喎 撞唔到你

梗係唔係啦
冇嘢啦 仲以為你聽日學添

好撚眼瞓
飲左支葡萄適 啲氣頂尻住

考鴨駕都要去第2個po笑人肥兩次係弱智
食軟飯食得咁開心丫拿
抵你要搬出去啦

你又肥呀？

大肚腩頂住

153 呀力史摩根係咪fail多次？

考唔到大不了去外國考 唔考又得 還定唔會渣
你就慢慢食軟飯啦 有老婆科水 可以任買七人車車哂全家

無啦 離婚

我點知

細佬點算

唔緊啦，考到車牌，贏了世界，輸了你又如何

其實係分居先 細路俾佢

有咩關係

考唔到仲好啦 起碼唔會車死人

考到牌都係擺，點車死人

有牌就會想揸

車= 老婆

有錢養車先得架

揸波

分居生活適應中

咁住邊

正

玩得開心啲去邊玩？

決定左嗱？

佢係呀

嗰到有得溜架咩

有無link

應該好似係唔得㗎

唔撚好呀

今日去咗邊呀

做得好
邀請佢入嚟啦

宜家仲有冇快期？

諗住報邊間

中非打

你幾時考？

呀豆

唔駛 唔食煙

扮乜

gay

屌你 兄弟有事認真少少得唔得

飲野呢？

豆縮 要人傾計 飲野可以出聲喎

其實好驚佢出到黎屌鳩人話 ： 你乜水我識你？

e 個 我都 淆淆地
我覺得已佢性格係會咁做

有冇巴打幫手抽快期可以留tg比小弟

做乜無啦啦

仆街黎

唔係好記得lu 自己 追故mode 搵番 豆縮 ( 唔係好多啫好易搵到)